［認真］詳細分析巴塞對車路士球證執法

先旨聲明，我係巴迷
如果你係想根據事實理性討論既話，希望你可以詳細睇下
如果你先入為主覺得巴塞一定係黑哨巴迷最無恥既話

首先，我想比大家睇下正選陣容，然後先請大家睇一睇呢段片

facebook個條會清d但係時間軸以youtube作準

首先第一下片段42秒左右，呢球係完全無問題
而呢下係車路士球員自己冼腳，所以根本唔存在犯規。

另外一個爭議係片段大約一分二十五秒，車路士球員出波彈到biggay隻手
依一球佢隻手有舉起，其實係可以俾十二碼。但如果細心留意，所省到位置只係身體既延伸，而佢已經成個人失哂控，身體根本唔到佢控制。如果岩先果球唔吹，呢球無可能吹，如果跟返球證之前標準，唔吹都係合理。

但無論係任何精華都好，仲有一個關鍵位係無咩人提
下半場爭議當然係杜奧巴被拉跌，我個人認為係無問題
首先，艾比度一直跑緊既線路係向住個波既最快最短一條path去攔截，你要求佢因為有條友訓低阻住而無左一個最快拎到波既機會，本身已經有問題。

其次，杜奧巴仆街後既動作，而佢仆街既路線的確係阻住左艾比度條路線，而艾比度個勢係全速去緊，唔通你要佢突然急停再扶返佢起身Say個hello再黎過?
個人認為呢球係完全無任何問題

至於有人話比賽尾段手球，有睇波就知果球我地收哂手，而且係禁區外，吹罰都唔會係12碼

不過其實都幾難判斷下，但平心而論呢球唔似係同我地有接觸
而且現場唔係睇慢鏡，好多動作睇慢鏡似係好輕微，但現場電光火石間手球一定好明顯

總結黎講，呢場波雙方真係各有得益，例如車路士球員假跌可以一張黃牌都無。但我見網上好多人受好多低質足球pages影響只係識跟風屌人，呢個係後真相年代，我覺得有咩立場都好，點討論都好，點都要根據事實。大陸人可以因為傳媒係咁洗腦竟然走去信97金融風暴大陸幫香港呢d世紀大謊言
同樣地呢家有幾多人真係會睇哂九十分鐘比賽而唔係睇一兩張圖就跟風?

有人可以講到呢場係世紀黑哨，我絕對唔認同。

講得好!!

另外想問下點解美欺拎金球奬嘅時候，冇巴塞球員祝賀佢係咪人緣唔好
同埋下面嗰啲數據係咪掉轉左係咪馬德里政府做手腳

抄post

巴迷做咩偷偷地留下正評唔討論
唔使驚佢哋正義必勝

呢度巴區 唔歡迎25仔

得啦想引戰既心戰王 去揾林澧袁啦

你話無黑咪無Lo
死疤狗過馬路睇車呀

講事實都心戰 走啦25馬

睇名都知咩料啦

事實真係無 車狗假跌你唔講

又想逼害我巴？

10連開始
1

2

3

4

5

viva

6

7

8

9

10

ok 我講得亂左少少

係？ 邊度有亂？

點解仲未有人出黎討論？

我見土方師兄詳細分析幾屈 所以都想照板煮碗點知矛人同我討論

hello

段文講到最尾手球就用”我地" 以為樓主有份落場踢

我？我緊係無啦 巴塞球員乃正義之師
邊有得比？

推

曲到圓哂

真係巴區既話我祝福你條打把仔斷腳直接退役

笑4 d疤迷就係咁無出息 我係你老母都真係係廿幾樓就跳出去

咩曲 我認真分析架

咁耐之前，不如請你分析下近年黑哨

遲下會出 不過可以睇住我大師兄土方既分析先

[認真]詳細分析巴塞對PSG球證執法

4333

好慘 打咁多野 冇人理

施捨啲膠俾你
一打唔洗還
順便幫你推一推上去俾人笑

皇狗特別肉酸

幽默感呢樣嘢係天生
勉強唔嚟

樓主開post講巴塞車仔果場
跟住又貼圖講美斯同C朗既數據
其實想主要討論D乜野

好肉酸呀
抽水抽到咁低質

蝗狗智商特別低 ？以為咁樣就可以引戰

D你老母死返5p啦

樓豬邊緣人好慘

拿
講明先
真心覺得C朗好勁
佢係條命衰
衰在佢同呢個痴線佬同一個年代

睇下呢兩條片就知有幾癲
（兩條都係一場波入面的精華，睇全季集錦無意思，個個都係球王）

有時真係唔係話C朗差
但足球真係要成場睇
剩睇數據其實真係唔準

呢兩場波美斯都唔係入十幾廿球個種
但你睇下佢次拎波
對對手造成的威脅有幾大
人地要花幾多人去阻止佢
就知有幾恐怖
比人感覺真係一個人屌打人地全隊

C朗勁個陣係腳風好 入三四球
睇比數會覺得佢一個人帶領球隊贏波
但佢入波集中係反擊/遠射/死球
全部都係要成隊波造出黎
問心如果佢係一隊弱隊踢
究竟仲可唔可以有咁多射門機會？

美斯勁係勁在
就算踢史篤城
都可以吸引3/4個人埋黎逼佢
一係佢就過撚哂你
一係佢就用創造出黎的空位交波比人

最後就係對足球的理解
C朗個種其實係運動員的典範
將每種物理上的可能加到最高
無人會否認佢係出色的足球員
因為佢送到個波入網
但睇佢踢波
你係唔會對足球加深左理解

相反睇美斯/小白/沙維/布斯基斯踢波
你真係會覺得佢地用緊個腦踢波
每一個動作都係有作用
唔會插完花 又回後
或者一味trial and error 式的浪射

如果朗癲係你最估佢唔到的球員
美斯應該係集足球智慧同技術於一體的典範
你望住佢
明知佢過你 你連拉都拉唔住 鏟跌佢 又企返起身
明知佢會傳 你估佢冇咁準會傳到 佢又真係傳到
明知佢會射 封哂位 佢都可以射埋你大細

科學家已經研究過
美斯大腦的運動反射神經係萬中無一
先可以係極短時間內做正確的決定同動作

有人話
係巴塞勁 先令到美斯勁

其實係岩岩相反
成套傳控足球的核心就係做突破缺口的美斯
沙維小白係好重要
但足球最終都係要得分
一咪傳控係贏唔到比賽（2014西班牙就係咁）
數據上都反映到（助攻美斯最多的唔係沙維小白，反而係後上側擊的丹尼爾）

當然你可以話好鍾意睇充滿力量 速度的足球
但從古到今
最為後人所讚頌的
都係有足球智慧的球員
因為體能會隨狀態而消逝
唯獨技術同智慧先係歷久不衰

幫樓主推推

樓主玩曲線前唔該改左個狗名先啦